警方証實PK Tang 曾享用僭建建築

【Now新聞台】有報道指，警務處處長鄧炳強曾租住的單位天台有僭建物，質疑他無視屋宇署清拆令，警方則澄清報道與事實不符。

《蘋果日報》報道，鄧炳強曾經租住九龍塘廣播道寶能閣頂層的複式單位，天台有一個面積達400呎的違法僭建物，屋宇署曾向業主發出清拆令，但僭建物至今仍然存在。

警方凌晨回應指，鄧炳強於2016年租住廣播道的單位，2017年接獲屋宇署通知，單位天台有僭建物須即時清拆，鄧炳強隨即通知業主並要求處理清拆令，但業主一直沒有履行，鄧炳強在去年六月遷出單位。警方又對相關媒體的失實報道表示遺憾。

咁而家住邊？

又遺憾，收皮啦死差佬，你哋嘅存在係香港人嘅遺憾

身兼九龍城區議員的律師黃國桐批評，雖然租客不須為僭建物負責，但身為執法人員卻不避嫌，租住並享受非法僭建帶來的好處，行為不檢點，觀感十分糟糕。

蘋果好嘢 一連四炮

鄧炳強隨即通知業主並要求處理清拆令，但業主一直沒有履行

繼續吹 當人弱智？

咁邊到有與事實不符，up 乜鳩

應該大大隻字[警貪腐敗 重回探長年代]做系列名
每日篤一單都有排篤

瓜田李下都唔識

官方式自我招認

業主附送四百尺僭建物俾PK Tang 享用
算唔算利益輸送？

最緊要係由屋宇署發出清拆令至搬走前呢段期間 鄉黑強仲有無「享用」過果嚿僭建物 唔知有無佢嘅「親朋戚友」會同蘋果分享呢方面嘅消息呢

咁仲唔拉個業主

業主錯 屋宇署錯 蘋果錯
全世界都錯 得我冇錯

佢咁惡做乜唔揾狗打柒個業主迫業主清拆？定係佢想留俾自己享用？

可能話有租約係身要守合約精神身不由己

呢d時候好守規矩

講多無謂 show 證據出黎

如果本身份合約包含違法嘅嘢，份合約好似冇效

我都唔想享用僭建物 係業主用槍指住我迫我架

Pk：呢方面我唔係專家

up

如果份合約已經失效，係唔係仲可以拎政府房津呢？
冇合約嘅情況下，繼續住果個單位，又有冇利益輸送呢？

香港警察 知法犯法

咁大舊僭建物，簽租約前肯定已經留意到

住緊都會知

平日公務繁忙租樓一定係老婆負責，佢只係簽名其他野唔清楚

「鄧炳強隨即通知業主並要求處理清拆令，但業主一直沒有履行」

嘩，個業主竟然無視警方既勸告
知法犯法，仲唔係暴徒
快啲拉人啦

唔係唔就個別事件評論嘅咩
咁緊張做乜

未來

法不加於尊

有個問題值得探討
如果政府部門知道個單位係由警隊未來一哥租住
政府部門有冇「認真」處理過清拆？有冇受到任何形式壓力？
ICAC係咪要查呢？

就算無屋宇署清拆令，你個PK明知有僭建都應該自己舉報啦

死黑警知法犯法

推

Pk Tang 睇樓時見到咁大舊僭建物
身為高級警務人員
應該即時向屋宇署告發業主違法

唔告發不特只
仲租埋嚟住
算唔算同業主合謀犯法？

東方: 比白紙更白

你估佢有無比同區住宅比多400呎租但係多400呎住啵，仲唔係利益輸送？

佢仲要享用完射翻個波比業主

已訓斥

高官到最後駁唔到 就一定推老婆

電光火石之間起左僭建物

香港警察知法犯法

捉示威者就咁叻咁快手
準一哥見個業主唔肯清拆僭建物你同我講唔識嚴正執法?

2017年已知 住到2019年6月先遷出 咁就當無野？鄧PK咪撚咁天真啦

犯法就要拉？

依個潛建都唔反

黑狗知法犯法，殺人放火

救命笑死

業主講：醒多400呎俾你
點解會多咗400呎咁好？唔理了總之有咩都係業主錯唔關我事

掃黃會唔會都係相同處理手法？

租客咪自行清拆，自己又係公職人員

push

17 年知要拆，19年先搬走
阿pk 鄧住左兩年扮冇事推波俾業主
係咁正義就17年已經大義滅親叫人嚴正執法啦，用左兩年僭建屋話唔關佢事

入閘前已非法居留 射埋篤精先拉 香港警甴 知法犯法 強姦殺人有辦法

姐喺知違法都住咗兩年先搬走啦

拉左業主未？
又話犯法就要拉？

唔關我事架 係業主迫我住架 我都係受害者

業主 = 自己開的公司?

pk tang 應該係攞緊政府租金津貼或房屋福利 租樓

若佢知間屋有僭建 有無通知返政府

有僭建 政府好大機會收返佢房屋福利

S

曱甴強咁正義唔叫業主拆?

重點：17年收到通知
19年先搬走
兩年時間
同埋咩叫失實

一係拉業主
一係木拉PK
業主你自己諗！

犯法喎，咁都唔搵相關部門跟進，就咁搬走就算？
說好的炎症執髮呢？

佔用僭建物都無犯法，不過公職人員行為失當

驚方: PK Tang 已經訓斥咗自己

即係縱容違法行為

拉肥佬黎拉得咁爽你估唔洗還?

咁pk有冇使用過？

係咪政府津貼佢住潛建？

明知有問題都租？

個400呎係業主迫我要架咋 唔好屈我啊

當鋪老細明知係老鼠貨同個賊講回頭是岸但老細照接貨係咪可以冇事

呢單嘢咁快回應，陶輝嗰單係咪太難拆唔識回應？

好快D女人割:唔知呀 老婆話事

但業主一直沒有履行

業主RIP冇可疑

會唔會係拎槍指住人個頭逼人逼佢用

除非業主係支辨扮，否則一定入業主數

下任邊個做，而家搵定料差唔多

警方又對相關媒體的失實報道表示遺憾。
所有新聞都要加呢句
狼來了

p

呢單野其實租客都有問題，佢租時緊有考慮過用埋僭建間屋先至決定租，所以佢租嘅時候已經知道單位有違規構築物，正一係見到有人犯事而身為執法人員唔執法，所以呢單野直情係其身不正嘅好例子

堂堂準一哥 真係通知同要求左 個業主會夠膽唔聽？

通知咗個業主唔駛擔心？

公職人員行為失當罪

知有問題照搬入去住 唔係覺得咁就冇嘢呀？

邊到失實？

拉9業主啦

我都想睇下呢兩年通過咩方式叫業主拆 email定飛鴿傳書？

租複式單位有天台僭建物如獲至寶

屋宇處做野未，ICAC調查未

邊個係業主呀咁？

apple 好波

殺人兩年之後唔殺就無罪？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

住咗三年

明知有問題都租?
當人ON9 ?

鄧炳強曾經租住九龍塘廣播道寶能閣頂層的複式單位，
天台有一個面積達400呎的違法僭建物，
屋宇署曾向業主發出清拆令，
但僭建物至今仍然存在。

有邊句係失實先？

總之有d 咩係話黑警既 全部都係失實同錯誤既 黑警永遠岩 叫雞唔比錢 偷野 打人 殺人 全部都係岩的

東方style系列報道

2017年知道，2019年6月先搬走？係人都知升做一哥要搬la屌

又遺憾

要人課金就要俾人睇到值得俾錢幫忙

通知完但無跟進清拆進度
甲甴王啫係默許僭建繼續存在？

業主比PKT住過,搞到家下揚哂要拆
希望以後冇人敢租比狗

黃律師

一陣業主出嚟話係pk唔比佢拆
狗咬狗就好睇

蘋果日報- Salute !!!

強姦左條女2年 當無事

咁有無使用過個天台僭建

簽租約前模擬對白

PK：咦，你個單位有大大舊僭建物喎
業主：sorry sir，我即刻揾人拆咗佢
PK： 算啦，你留俾我用啦，反正無人敢搞我，租金方面你自己識做啦

知法犯法 香港警察